［求幫手］將軍澳站外有人阻街

噚日位師兄可唔可以返去打對台